[{"set": "setup", "steps": [{"microphone_default": {"action_goal": "ON", "resource_type": "sensor", "wait_for": ""}}, {"stt_default": {"action_goal": "ON", "resource_type": "detector", "wait_for": ""}}]}, {"set": "sequence", "steps": [{"web_default": {"action_goal": "DO", "resource_type": "actuator", "wait_for": "new", "trigger": "[{'component_id':'img', 'set_content':'../assets/imgs/qa_7_4_target.jpg'}, {'component_id':'title', 'set_content':'La risposta che hai dato non \u00e8 corretta. <br>In che continente si trovano le Maldive?'}, {'component_id':'text', 'set_content':'Suggerimento: \u00e8 il continente pi\u00f9 vasto'}, {'component_id':'question_container', 'set_content':''}]"}}, {"tts_default": {"action_goal": "REQUEST", "resource_type": "service", "wait_for": "new", "trigger": "Suggerimento: \u00e8 il continente pi\u00f9 vasto"}}, [{"speaker_default": {"action_goal": "DO", "resource_type": "actuator", "wait_for": ""}}, {"face_mouth_default": {"action_goal": "DO", "resource_type": "actuator", "wait_for": ""}}], {"stt_default": {"resource_type": "detector", "wait_for": "new"}}]}]